承唔承認大家無目標就成盤散沙 鬼打鬼

之前起碼目標清晰 反修例 831 721
大家一致對外

呢家無事無幹 一盤散沙 鬼打鬼